[iq題] 關先生個屎忽好大，點解？

呢題應該易估

估下啦

召喚聰明嘅連登仔

冇人估到？

開估

猜三字 一個名詞

因為underground

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為關先生個屎忽好大啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

唔係

你後入得多

因為事關重大

關你鬼事

唔好理佢 ，大家由得個post沉啦

漏左D圖

欣賞你思路 但唔係

點解

我冇撚

開